各位準備好睇佐真奴射十二碼未

猛虎（跳跳虎）射球

我驚未12m已經俾人踢出局喇

邊洗踢12m
轉個頭對面就輸啦 上場半場可以比人炒6粒 天才黎

舒服準備

舒服完了

真係跳跳虎

射得好靚